啲利撚咁夜唔訓支持曼連

加油呀曼聯

獌攞今埸唔到分，準備好踢歐霸la

最好啦

You are fucking shit

You are fucking shit

You are fucking shit

曼連

棄利投鏝？